RTHK FB有機場直播 唔好再鳩UP斷左網絡

現場仲有好多人
暫時未有特別野發生 唔好危言聳聽

Push